<!--
 * @Author: 华开峰
 * @Date: 2021-09-26 08:44:50
 * @LastEdit: 
 * @LastEditors: hkf
 * @LastEditTime: 2021-09-26 17:44:45
 * @FilePath: \undefinedd:\CalForTongDa\README.md
 * @Descripition: 
-->
apk未加密, 大家感兴趣可以直接试用, 许可证是MIT , 没有授权问题..
欢迎大家访问我其它的代码仓库, 感兴趣可以点个小星星..
Bilibili是: 柅槢, 平时会发一些java或者go的开发知识小视频, 以及一些新技术的分享, 一些工具的使用教程之类的.
